[
    {
        "randomId": 45
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga ndizihiza",
            "option_1": "Inzoga",
            "option_2": "Igikona",
            "option_3": "Inzu",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Umwuho w'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_2": "Igisindu",
            "option_3": "Umugabo wambaye umwenda mushya",
            "option_4": "Uruyange rw'amashaza",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu bagupfunde ibirozi",
            "option_1": "Ibiboga bigaze",
            "option_2": "Amenyo",
            "option_3": "Ibijumaba",
            "option_4": "Inkombe z'uruzi; ibikingi by'amarembo; inkomanizo z'umuryango",
            "correct_answer": "Ibiboga bigaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera amazi ajya ruguru",
            "option_1": "Ivunja",
            "option_2": "Agahinda mu murima",
            "option_3": "Amazi mu muheha",
            "option_4": "Umwana usanze se na nyina batariyo",
            "correct_answer": "Amazi mu muheha"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Imparakajosi ya Nyamujyana, impara ironsa batanu",
            "option_1": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_2": "Inkoko mu rutoki",
            "option_3": "Umuheto n'imyambi",
            "option_4": "Amarira y'imbwa",
            "correct_answer": "Umuheto n'imyambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Shirika amazinda ngutume ikuzimu",
            "option_1": "Inda",
            "option_2": "Igikona n'umutsima",
            "option_3": "Ikinyoro cy'umusaza",
            "option_4": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba",
            "correct_answer": "Umusomyo mu ruzi; umuganda w'inzu; umucaca mu iriba"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inyuma ya Ndiza urwenge rurahonya",
            "option_1": "Impatwe z'umusaza",
            "option_2": "Inkono ku ziko",
            "option_3": "Inda mu ruhara",
            "option_4": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutumba ruturitse rw'i Buganza irangana iki?",
            "option_1": "Mu murima w'inkoko",
            "option_2": "Amaguru k'urushishi",
            "option_3": "Umusore",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Amaguru k'urushishi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ngira inka nkayirya igenda",
            "option_1": "Umwobo mu nzira",
            "option_2": "Ikibwana cy'imbwa mu masinde",
            "option_3": "Uruyuzi; umugezi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Uruyuzi; umugezi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera agasaza kakiri agasore",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Umwuho w'amateke",
            "option_3": "Urugi",
            "option_4": "Inda",
            "correct_answer": "Ifundi"
        }
    }
]